世界上有無一個人唔鐘意食繽紛樂？

太正

759做緊9.7 3條
掃左堆

聽日去掃下先

一次啪三排

我未食過 細細個見到個樣好反感 仲有金莎

肥到

嘩屌 聽日去片佢老未先

肥死

太甜

好撚正

食一條夠

之前去價真棧 10蚊一札有3包 一包兩條 買咗$100
依家食晒

我唔係好鍾意食，金莎人哋送我就會比其他人食

唔鐘意食白朱古力味

冇咁甜會好啲

好食還好食，但糖份高，很傷身...